中槍健仔疑認暴動罪 可保釋 12月22號再訊

18歲中五男生「健仔」曾志健去年10月1日在荃灣遭警員實彈槍傷，事後被控一項暴動罪及兩項襲警罪；當日跑到中槍「健仔」身旁大叫「救人先」的理工大學博士生亦被控暴動。兩人的案件今在區域法院提訊，控方申請將案押後，指需與辯方商討案情，「想達成共識同案情調整，言下之意，第一被告（「健仔」）之後應該會認罪」，案件押後至12月22再訊，兩人准以同樣條件保釋候訊。

推

push

cls

好多手足俾人清算

手足點解認

攞碌膠棍fing下就暴動罪 乜鳩野政權黎架

推，平安

講事實：鏡頭影到有攻擊動作

又唔係你入去坐。Respect 啦

樓主標題改左個字？

比黑警行刑射殺 痴撚線

美國副總統候選人辯論後 "China" trending

推

佢會令以後更多手足比人入,因為DOJ 會用呢單 case 為例子打

又睇tvb ？

支那走狗不得好死

永遠都係我地嘅英雄

你就咁企起到都暴動啦 可唔可以諗下佢既立場？假膠？

So? 佢唔認就可以打甩？
律師無比意見？
佢拒認咪一樣照入罪 仲判多你幾年

全世界得香港咁荒謬
比班狗近距離槍殺仲要變被告
比著美國一早停左隻狗職

好心噏，自己18歲嗰陣仲係鳩下鳩下

大禍臨頭仲諗其他人

唔關t唔tvb事

不如改名做
傻仔

事實係唔啱聽：
班釘官係見到一班人就非法集結
見到一班人而有攻擊就暴動

死磨爛磨唔會代表無事，拖你三五七年再判你最重咁無意思

收皮啦

暴動既定罪門檻咁低
係衝突期間被捕 基本無得打
無論佢認唔認
根本唔會影響之後結果

上面個個人肯定無睇過16年打後既判案
暴動罪係唔用過往case打既

一有呢啲POST 一定會見到幾個block左既傻仔
洗唔洗咁心急洗地
全職打手?
btw健仔諗清楚就得有咩決定都支持
邱手足更加係 見到健仔中槍 佢唔走 反而係叫救人如果佢跟大隊走應該無事

俾狗射殺完仲要告暴動，咩世界

係無奈但無計
為左證明黑狗開槍係合理，紅官實重判
認罪扣三分一，6年講緊都可以坐少2年

唉

收皮啦
你呢類港豬垃圾連認人地係你英雄既資格都冇
彈撚開啦賤種

推 聲援佢

呢個唔係佢應該負既責任
怪責佢係絕對唔應該
尊重佢既決定啦好嗎

黑警世界

國際線有任 請每日推Post

條公安條例就係咁濕鳩

沒有暴徒、只有暴政喎

林鄭煽動點解唔告林鄭暴動？

如果認罪
控辯唔使打落去
所以唔影響之後既判決

認係痛苦既決定 旁人需要既係支持同諒解

照番曱甴平時邏輯

呢單好明顯雙方旗鼓相當 要告應該兩個都告暴動

Respect，健仔撐住

你on9 ？佢咁出名 又影到晒 邊有得打？

到底係邊條蛋散教佢地認罪

每單案都獨立睇，唔會因為其他相關case判有罪而有影響。DOJ有心搞你，都唔會用呢個方向搞，係其他地方窮追猛打就得

而且當場捉到，唔認起碼坐多年幾

一定商討完後冇辦法之中既辦法黎，唔好再話佢點解要認了，俾support

班冷氣軍師淨係識水鳩人去死。

利申：準備認。

講咗幾多次 你依個理由係唔成立
認罪並無因為審理同判決案件而建立一啲法律原則...根本唔會做到precedent cases
唔會影響其他手足嘅案件
中槍加面臨入獄 已經好大壓力
你唔了解嘅 可以出少句聲當幫忙 唔好再令健仔更大壓力

再扣減1/3假期
3年內坐完...
我地最應該要做既
就係支持佢地既決定

大家都知健仔係被政治迫害
而加人地係做個令自己冇咁大壓迫
麻煩專重番 而我只係講番佢決定既原因

情感還情感
現實還現實

聲嘶力竭叫班狗救人 話自己唔會走 求佢地救人先

Block柒條友好耐，唔洗理佢

CLS腥港

中槍係好慘
但邱手足真係

泛民：所以我地15個代議士更加要堅守延任議會救手足

其實認罪有咩問題？？？

使唔使咁大反應？
唔通佢唔認罪就會無罪釋放？

個理工手足

理工博士手足你係真英雄

街頭抗爭已經冇用
食黃店等移民係最好

健仔會等你 幾耐都等

好似全部都認

屌你老母臭閪 隔離po露曬底啦

下個目標:起清何妖幾多身家

你地仲走去覆隻弱智狗巨根

Joe Biden 2020 Win

pppppp

呢度係香港， 冇法治， 只有三權合作。俾人整死可以點？ 走難去美國？

會判成點

已經揾埋駱應淦咁勁
都話要認罪
咁應該真係無得打
反正法律面前，義人含撚
不如快快脆脆坐完
出黎仲後生又一條好漢

或者去食沙律
要坐真係唔值得
已經為左香港中槍
唔值得啊

暴動罪一定走唔甩，唔認罪衰多幾錢重。

根本無證據係暴動，擺明律師趕住要做下一單啦

女人用個胸撞警都係襲警呀老友

點解你為咗三毛拎個屎眼畀人任屌